有咩慘得過女朋友叫自己打飛機

同女朋友一齊左一年，因為佢係處所以都唔敢屌佢住。
咁好啦，我尊重佢佢覺得未係時候。
但係點解連幫我打飛機都唔肯
我都係一個血氣方剛嘅青少年黎
媽呀好辛苦呀呀呀呀！！！！

I know ur feel bro

冇女

你幫佢打囉

做乜撚野依排連登咁撚多女朋友唔比扑既叫春post

你幫佢打次先

原因呢？

拍拖不開波 拍來幹什麼

女朋友唔准你打飛機

有冇咁辛苦丫
未有女朋友之前嗰十幾廿年你點捱過？

因為佢係處呀，佢話未預備好。當我話好想扑野既時候，佢問返我轉頭，點解你唔打飛機，佢話佢唔介意。
試問有女既邊個想打飛機呀

分享下應該點做

唔同架。就等於打機咁，以前係連隻game都冇，到你買到隻game喇，竟然冇個start制比你開始遊戲個種感覺

小心有朝一日佢突然同你扑野，跟住話有0左BB

咁玩乳交肛交口交

分手，搵個肯俾你扑嘅

屌 我拍緊兩年 條女一攰都叫我自己打飛機算

叫佢幫你用其他方法解決囉
如果咁都唔肯就算尻數喇

幫打都唔肯？咁你摸佢得唔得？

究竟人地幫自己有乜咁特別？

青頭

遲d可能仲要long d

佢話好怕個d精味，想作嘔

佢吊高嚟賣，你要考慮下你地嘅將來。一陣一個唔為意有其他靚仔大隻男畀帽你仲要開發埋，你付出嘅嘢就會無晒，佢一個唔該就同你講拜拜。

一年，分分鐘仲未完全信哂你，仲要內斂嘅女仔，兩年先嚟叫春啦

巴打你起馬叫有得扑呀

摸佢就得，但係扯到行哂又冇得出仲慘

咪玩啦，只會愈嚟愈失落，利申經歷緊，就分手

屌過囡幾百次

唔會呱，我地都好愛大家既

佢點知咩味？之前試過？

知道精味

怕精味，你喺佢隔離打都會聞到

我只係以大部分港女做分析 衷心希望樓主女友係少數。

其實真係好唔明咩叫信哂同唔信。其實我都已經視佢為結婚對象。時間真係咁重要咩？時間可以睇穿一個人？我真係唔係好覺，如果係真既，兩年三年後先扑，係咪又真係唔會分手？結婚都可以離婚啦
我就認定左係佢就係佢，我唔覺得時間係我觀察既一個點，有時睇一個人，一個月乜都睇哂啦。
好唔明d女仔諗乜，成日好驚散，一拍拖就諗散，我覺得對男方好唔公平

就算有得扑，條女依家叫交下貨仔就算？

一年就諗結婚

其實如果條女識打既，分分鐘爽過扑野

青少年 你女朋友夠秤未

on9
你尊重佢價值觀時佢又唔尊重你基本需要
又無話要佢比你屌
唔幫吓口都幫吓手姐

咁佢都有拍過拖既，我覺得知都唔出奇，但係好似個ex比左d好差既體驗佢，搞到依家咁冇興趣

你慘得過我
條女成日想要
有時淨係想訓覺都要搞掂佢先

成熟啲啦，兩年諗性格夾唔夾，再兩年夾性生活，再兩年夾同居生活先諗結婚啦

真啊
利申：靚仔大隻

是旦啦，唔係可以點啊

你咁講我好驚呀，遲d佢仲要去外國再讀書

即刻諗起呢幅圖

啫係你會有心理壓力，唔知條女幾時叫停你，會想快啲射，到頭嚟兩個都唔enjoy sex

冇女朋友只好自己打飛機

唔想扑住咁可以點 唔通叫佢忍

佢想睇你打飛機個樣

叫條女幫你打純粹想進一步同將性擺入關係入面，得罪講句不如自己嚟

我同你講，老婆叫你自己打飛機慘過女朋友叫你自己打飛機，女朋友都有得換，老婆好難換

Btw，睇死你地實話離婚咪換到

係佢面前打囉

等我幫你含到射

所以咪婚前夾好哂先結婚

唔想扑姐，幫佢手/口囉，殘廢架咩

姐係比人口爆過 但係唔同你搞

樓主要買定頂帽

佢成日聞

係出面食飽晒仲會理你咩

咁當然未有咁快會結到，冇錢
但係我知我會想佢係我老婆，認定左係佢。佢性格上其他野都好好，係差在性方面

答案就係冇女朋友叫我自己打飛機

夠哂仲做緊野了

巴打要做多d gym幫補下喎

會叫停咁慘 ，扑扑下唔扑呀？

你地既所謂認定究竟係d乜 可唔可以話比我聽

咪就係咁，上面個巴打都係咁 中途要你打丁，四年感情 兩年經驗，只能放手

連飛機都唔肯幫你打
叫你自己黎既
愛你既份量應該只係好少

連登仔係咁
自己條女唔俾自己扑=唔愛我/唔肯解決性需要
無論人地條女俾唔俾人地男朋友扑=臭雞
唯一係自己條係女大波靚女處女肯AA唔洗自己一分錢最好唔介意自己叫過雞先唔係臭雞

你覆緊我個post?
我都唔知
有人話會唔會係我唔夠鍾意對方 我又覺得唔係
成日有種感覺好似太快咁 比咗人又驚對方態度變曬

小心一陣結左婚諗住終於有得開罐頭既時候
條女同你講踩單車破左
巴打自己睇路啦

幾歲

結左婚幾耐？
最慘係打又唔係，唔打又唔係，叫雞又唔得個種谷住谷住

Gay

就係成日做做到無晒力都要砌多獲

我依家睇av都唔係好想扯了，我係咪太愛我女朋友

最鍾意食直仔

佢都有同我講過，好憎成口係，但係我冇呀 我想出下野咋

Long d我驚keep唔到

如果中途咁真係好慘，一定好sad

等多幾年啦
我都係咁

不過當初佢都係咁，連睇都唔想睇我條丁，到最後肯含埋 不過要時間

其實又未必既，我好專重佢。但每個人都有性既需要，我抑都想通過性令到感情再升華，唔一定要扑野，大家互相摸下，而又出到我覺得已經好足夠。
性係一段關係存在很重要既一環，唔通真係淨係生bb個下先扑野咩。

拍多先年先諗啦
時間可以睇穿好多野

好多女仔都講認定呢兩個字。
最緊要係你覺得對方係唔係你將來既老公。態度可以點變，覺得人好既就唔好放手，因為呢樣而錯過左好心傷架。
當然前題係你同佢都會講將來，佢都視你係將來。
我都覺時間都唔好太快，一年乜都夠啦。而唔係無了期囉。老實講睇一個人，三個月乜都睇到啦，淨返個九個月係睇下佢既忍耐力。

其實我都唔知開罐頭係咩感覺。
利申：非青頭

咁又太誇張，買d性玩具比佢玩下啦，定你每次都太快交貨，條女唔夠喉

巴打等左幾耐

唔滿意咪分手
呃閪屌就死開啦

兩年先俾掂，再過多一年多啲先肯含下/奶下

我覺得拍幾多年都係咁，要靚要好條街一定有比自己女朋友更好既人。
我淨係想定落黎，好好咁同我愛既人一世。
愛一個人，係要愛埋佢既缺點
淨係愛佢優點既，只係叫喜歡

唔想同你扑啫

就係你呢d極端人士搞到個社會彎哂
唔係講緊扑野呀，係出野呀，冇人講要屌閪

女友都係第一次？

嘩，咁巴打叫做守得雲開見月明
有冇話要幾時先可以再進一步？

報應黎㗎
連登仔係咁吹奏處女 唔可以同ex扑過用手用口幫ex都唔得 否則就係雞
條女唔知你會唔會變ex 咪聽你地講守身如玉囉
點呀依家又唔滿意

有女唔俾扑同唔俾打飛機

人哋唔俾你扑就話唔信任你 你中意人係咪只係為咗同人扑野咋

老婆叫自己打飛機

對我黎講，我一d都唔介意女朋友係唔係處，愛佢就愛佢全部啦。

我老婆拕緊個B所以無得做...
好彩佢都肯幫我

同居唔扑真係
分居打飛機唔覺有乜問題
叫佢搬走啦

女朋友幫人打飛機

冇啦，之後有得屌，但中途叫停，同埋叫我一係含一係扑，但又含得5分鐘，已經覺得未來都係會咁，就算啦

e個比喻good

究竟世界上係咪真係咁多扑完野就散既人，點解個觀念可以錯到咁
我覺得性係一段關係入面好重要，唔一定係扑野， 互相摷下都可以好開心，但係就係連呢樣都冇，咁應該點做

有, 有咩慘得過老婆叫自己打飛機?

你實話自己唔介意架 咁當個個連登仔都吹奏處女個陣你有冇行出黎屌柒佢地On9 愛一個人要愛佢全部呀 無呀嘛由佢地鳩up灌輸啲錯誤極端思想俾下一代 你女朋友咪其中一個囉

女朋友幫人打飛機但幫人打飛機

睇得出你好愛佢，有冇得傾下呀，會唔會過程唔係好愉快呀？

我都覺 諗得好貼切

咁多老婆叫老公打飛機既
做得老婆都應該有得屌呱

以後邊個咁講我就屌邊個！！！！
成班連登仔教壞哂！！！！！

照你咁講 你條女應該係咁諗 你想爽唔代表佢都想要

人哋都擺到明唔想有任何性接觸，其實冇意思架喎，你需求咁大不如call g算啦，我唔明佢叫你自己打飛機有咩問題

唔愉快，同我鬥氣，有傾過 但都係咁

姐係性接觸係雙向嘅，你叫佢甚至要求佢幫你其實會唔會有啲難為人呢，到佢真係要嘅時候自然會幫你啦

Call g會對唔住女朋友。
所以我都希望佢有一日可以改變下諗法。
當你好想要出野但係佢叫你打飛機個下真係好hurt架，旗都即刻扯唔起

佢唔鐘意扑野？

我就係覺得處好難會turn on到呢個mode

多啲引下佢囉

係啩，我都唔知，但你知唔知每次都希望佢會改，到頭嚟都係失望，係咩感受

btw跟我學奶閪，奶到佢高潮自然會幫你

奉旨幫你解決咩

5年半都未扑嘅路過
巴打你慢慢捱啦

我都成日幫女朋友奶晒或者撩佢豆豆高潮
不過佢唔幫返我之嘛

利申: 拍拖5年半，青頭配處女

未夠high

無問題架 叫佢除衫比你對住個西打
好過無

分手

講咩姐，我差唔多四年都未扑過

女朋友幫人地打飛機

其實你係機會 二人世界
嘴下摸下摷下
佢濕左就想要架啦

因為放大假好幾日想扑
幾日連續食十幾廿次檸檬

飛左佢啦....
你睇下D FD拍拖有得扑
你就ON999咁

用手都無？

樓主幾大呀？真心問？

其實屎眼都已經比人屌過

大肚唔做得？

佢幫我打飛機兩三分鐘就話攰囉

以前打太多飛機,碌鳩習慣左手,唔用手會射唔出
次次同條做,最後都要自己用手打出黎

搵人互含啦

有冇互出先？

咁唔通有條索女反曬俾你 你又咁講？
正一死基佬

濕哂架啦

廿零歲啦

一樣 一齊左一年幾 女朋友話結左婚先俾我 非耶撚 佢話好驚痛

要訓練多d喎

佢都係好勁痛 ，唔明點解好似講到結左婚扑野就會唔痛咁

係 手指放左半節就嗌痛 話好驚 我又唔忍心又唔想逼佢 最後都係自己打

呢個真 見到佢咁都唔忍心再整佢

奶閪用條脷偷偷撩下，唔夠濕係會痛

分手啦

樓主講下同條女做過邊樣？

含
口爆
腳交
打飛機
乳交
屌西
顏射

—————————-
又講下條女同ex做過邊樣？
含
口爆
腳交
打飛機
乳交
屌西
顏射

最後比較下佢點解對ex會做得多啲？
但又話想守到結婚？愛你家愛ex多啲呀

就係女友係你面前打飛機

佢仲掛住ex條撚，問你可唔可以3p？

4年 忍到最後分手

我都係咁

自己好撚咸濕 好驚有日會頂唔順

拍拖拍到喊咁口不如唔好拍啦，呢個世代拍一個月就乜都做得啦，最緊要安全啫。用手都唔制，搵過第二個吧啦。妳話佢攰/心情唔好就另計

個ex話唔識打就直接唔肯

有女仲叫慘？

佢又知精咩味

佢又知精係咩味

鎖你鎖
飛機都唔俾打
但引9你

條女幾多歲？啱啱18歲？

就係飛機都唔俾打

冇女朋友叫你自己打飛機

打兩次飛機

屌你就好 我女朋友又可以扑又可以口爆 內射 身材又正
但佢唔比我打機 屌 新買既game 無得玩

好正常 支持婚後性行為

咪傻啦，婚前幾夾，一個星期3次都無用，結完婚生埋仔，你預備定一世打飛機都得

做完功課未啊

女女女啦！

就係女朋友叫你幫佢打飛機

其實依家大半都唔會係最後一個
佢會覺得比你唔抵 下個條件好既咪比

可唔可以屌你屎眼。jpg

慘得過初頭扑得，依家叫你打飛機？
起碼你未start過，都可以當未開始
我係打到一半俾人熄電制

原來我並不孤單

佢唔肯含呀？

教佢唔得呀？

唔肯呀 不過一個月都會幫打一次飛機既

當你有碟肉但係唔食得你就明

試過個ex 不過唔好經歷

Same 唔俾我打飛機

樓豬太廢 算啦 放過人地

你女朋友係唔想同你扑 分左手即時俾人食

我意思係我叫我條佬自己搞撚點

如咗婚之後真係唔想做
以前無地方就成日想
依家買咗樓 有自己地方 就唔想
有時都覺得對佢唔住

一年都冇得扑野 樓主究竟係單純定傻仔呀

見到你同女朋友喺性果方面唔係好夾，似乎都唔係幾愉快
不如講吓性對於你嚟講係D咩呀

大學畢業都做緊野了

師兄你好似幾有潛質做男優喎

唔係呱

屌有邊條女比打機架，貨個金80蚊都比佢屌到仆街

有時真係寧願唔係處

巴士睇黎你係一個好有故事既男人

開ot算唔算

佢又知精咩味？

D女係咪真係咁諗多

嘩屌，因咩事比人熄制咁慘

一個月 咁都係三上悠亞先得啊

好彩你唔係用綠色字

咁你係冇興趣呢方面定未ready好？

咁點解你仲要咁對佢
解決左土地問題，竟然冇咁大意欲？

處女既野真係好難講

對我黎講性係拍拖之中其中一環，雖然唔係最重要，但係差咁d野囉。始終都想係呢個過程中發現激情，令感情更進一步。
利申：想同佢結婚

識過ex既

馬丁巴忍耐力真係

你問下佢,你聞過邊個個d?

但佢又好中意我搞下佢 但係係點到即止個隻 每次都忍得好辛苦

如果個女仔肯用口/用手之類 淨係唔比扑 係咪咁都唔係好過份

就係男朋友唔屌你走去打飛機

生完真係無晒性趣
乾爭爭

咁無Game之前做乜
去踢下波囉
如果 性事不合
又接受唔到就早分早著
一係你就早啲比個名份人囉
唔係就忍下

一樣啊

係咁就好，問題係唔係呀嘛

鬼叫我鍾意佢，唔想迫佢，但有時性夾唔到就夾唔到，唔會係我變到細食或者唔食，亦唔會係插插下中途自己打丁就ok，我都唔捨得，但總要放手，唔可以因為感情而要我放棄對性嘅渴望

生完又唔同講法，生之前唔會好似依家咁呀

但係佢性格好好。最怕係性冷感，結左婚都掂都唔比掂

咁樣冇左段感情好可惜，除左性之外，性格點架？

就係性格好好，但我已經失望到極，已經唔想掂佢，我可以點

find 1 more

巴打你會唔會係我將來既鏡 我都驚到有一日我真係變左聖人mode唔再掂佢

你係未發掘到佢，但我係發掘完先知佢係咁，你仲有機會同佢試，但我夠啦

你唔明抽插但冇feel既痛苦

又唔係唔得既，只係大家都驚會整親個細既
唔怕一萬，只怕萬一啫

點解處女會聞過精味

基本上一住埋一齊已經少做
生完仲更加衰過之前

老婆叫我打JJ

你最好確認佢有無潔癖，慘過死

正常拕得穩，唔好前期同最後三個月基本上無乜事
但都聽人講過，拕住時有性生活會生得順d同阿B出世精靈D
其他人唔知，但我老婆話感覺係拕得幾舒適，除左早期作嘔，之後都無痛無剩

無錯
我地都有做，但當然次數會少
心理影響多過生理

佢有小小 會有咩事

咁撚大個肚都做得？

做完佢就真係同我分開喇

做得，但係某啲體位唔可以

女上or側身都得，唔好傳教士就得啦

叫佢幫你買個飛機杯自己打囉

無錯呀
我太太過多個幾月就生
唯有等佢康復後再砌過

叫佢俾錢你叫雞啦